[行路撚]西鐵線全走

0840 紅磡出發

0846 行之前食個早餐先

咁突然

你上個post爛尾喎

會唔會認錯人呀 邊個post

依排放假又未有工開 悶就出去行吓

咩相都未有

啱啱食緊早餐 而家開始起行

live

945

1000

樓主加油

1023

今日好熱喎，飲多d水

荃灣西至錦上路點行？

荃錦公路

1030

其實唔多熟路 係睇住google map噉行

LM

究竟行路撚係咩心態？

散心
試過九龍灣行去旺角
太古行去上環
葵芳行去石硤尾

1105

lm支
持

有時間咪行下周圍睇野! 當行山咁。
慢活態度其實幾治癒。而且低消費低門檻。

原來深水埗官立小學喺荔枝角

今日好曬呀 巴打記得飲多啲水

好撚強

1134

真係又熱又曬 行少少路好似行咗好耐噉 同之前兩次差好遠

加油！想睇荃灣西去錦上路，沿途影多啲靚相

大地任我行
不過預左俾人check id 沿路應該實撞正

lm

留名支持
同樣期待荃錦嗰一段嘅相

行左咁耐先到美孚，今日應該走唔到去屯門，
最多都係去到錦上路

試下行東鐘線

你會點行荃灣西到錦上路一段？

係咪會通宵行晒佢？

應該唔洗通宵

諗緊荃錦定元荃

唔行荃錦正契弟

可以行大欖 之前先有個老婆婆先行完紅隧

到荃西未?
支持

1208

有排 今日好熱

加油樓豬

加油

1252

下次應該行返葵福路算 屠場好臭

喺荃灣搵間餐廳食吓野 順便補給上錦上路 預計 1350 再度起行

Lm

去咗金坊食嘢 嗌咗個海南雞飯 唔知好無好食 聽講係成個荃灣最好食

我覺得一般

點解可以唔係油飯 好失望

留名睇柒頭

真係過譽咗啲 好一般

行荃錦會唔會被車死

google map名燈指路 應該唔洗死

留名支持加油
想睇荃錦一段

1407
再度出發

Live

支持~

行完show返個路線黎參考下~ 荃西去錦上嗰段唔太明點行

1414

最後完成到會show返路線 其實我都係跟google map

沿途都有行人路 算安全

1430

樓主跟西鐵行應該要去錦上路先 最後先屯門

要行幾耐

係全跟西鐵 而家去緊錦上路

而家唔太樂觀 預10點左右到 太熱 體力消耗太大

荃錦落上村有行人路架咩

1455

唔係全段荃錦行晒

加油巴打 飲夠水 唔好中暑

1515

加油 就到扶輪公園架啦

留名
呢排好熱好焗 真係要飲多啲水

今日去夏威夷瀑布>深水埗

睇樓主前半應該行好快下？

其實行路撚有咩咁奇，我覺得香港太多高樓大廈，好多時兩步腳行到嘅地方又要兜過啲大樓，搞到人唔想行慣晒搭車。但係搭車其實錯過好多地方，就算你搭車日日經過嘅景，同你真係用腳踩住個地方係完全唔同feel，我都試過大學嗰陣去完中央圖書館睇書，出到嚟跟住電車路行入去西灣河，真係好正好好玩，出嚟做野個人就冇晒衝勁

同一座山 唔同角度睇都有不一樣感覺

1555

加油呀

勁呀
我都岩岩開始行

不過我覺得做行路撚唔可以靠哂google map，荃錦公路有啲位未必有行人路，可能都幾危險，識走郊遊徑會好啲

1644

上次我行石澳道同大潭道 成十幾公里都係車路佢都照點我行

大潭道
巴士經過一轉彎會唔會成個人夾扁咗

一見到大型車就要企定定喺度

行緊上村 暫時都有

啱啱喺甲龍古道野生捕獲

地衣阿

中間位有條蛇仔 因為仲有好多喺附近 好遠噉影咗下

1700

add oil

加油巴打

鳩行計，最多試過港大行去中環
純行唔睇地圖，諗野幾好

巴打加油 記住飲多啲水唔好中暑

巴打行到邊

四腳蛇

留名支持

依家先到錦上路
唔知入黑前去到元朗未

其實由錦上路行到屯門差唔多來回屯門-荃灣差唔多

好似無腳

有腳

唔行元荃係慢好多

見咁冷淡幫你推下啦

呢隻黑黃四腳蛇行山成日見

少行山 無知以為係蛇添

預計幾點入到包屯門,有牛人表示支持

加油呀樓主

本身預10點到屯門 因為之前諗住50k 行13個鐘應該夠 但而家都未到錦上路 可能要11點

樓主我喺屯門等緊你

加油呀,收工先慢慢再睇你個post

再幫樓主推post先 加油撐住呀！

會唔會帶定幾百蚊的士錢
一有咩唔想再行call的士走人?

行車路記得行對頭車方向呀！

唔會 如果有事都搭巴士

1800

夜晚去屯門撞下樓主先

樓主勁！加油

六點幾 重有排喎巴打

邊有咁易撞

Lm巴打

唔知見唔見到巴打呢

行路撚lm

屯門西鐵站等巴打

有排都未到

屯門站等

行到邊
支持

朗屏入天水圍又出返兆康果段路好on9

勁

1845

食個M記 休息吓先

巴打去到邊呀
記得飲寶礦力補充水分呀!!

樓主驚唔驚狗？有狗點算？

驚 上次俾狗追 暫時無事

預計行到幾點？

屌你 依家玩眼力遊戲呀？

樓豬荃灣行到元朗我都仲未搵到條蛇

梁國雄議員

Lm支持 西鐵岩岩到錦上路

已經過左最難嗰段

搵唔到M記 只好繼續行

行到天水圍先囉

樓主跟住輕鐵行就得 元朗去屯門好易

佢跟西鐵橋底行都得喇

同意 跟西鐵橋底行快好多

巴打加油

1920
搵唔到M記 用咗啲時間

應該沿途見到有咩食啱食就入

朗屏個間係朗屏商場入面
食完行番落去地下就順路行去天水圍

朗屏打後無咩食店
如果唔係就要行到天水圍
周邊搵下啦

真係好想M記其實天水圍近D，就係附近

樓豬一定好臭

今日咁熱都行，加油

隔住個mon都覺得臭

大馬路有間，不過好遠

都朗屏咁應該好快到屯門 分分鐘九點十點到

巴打加油
麥當勞應該天水圍站近d

行到去天水圍天耀有間 西鐵站過去5分鐘路程

好撚勁

就到天水圍 應該喺天水圍食個24蚊餐
因為行去屯門 都差唔多要2個鐘

傻鳩 跟風撚

樓主腳底會唔會痛

2003

暫時無事

live 左

過量會出事的,, 未必即時知

你對鞋掂唔掂架

喂行錯路

M記係中間個出口出快啲，屏山圖書館嗰個

好犀利

都算靚嘅慢跑鞋 應該ok

幾時挑戰高鐵

突然諗住去到終點先食 係7-11買咗支能量棒同水動樂就走咗

小弟不才

樓主加油呀！成功在望啦！屯門好快就到！

行曬成條 駛唔駛一年

之後日本子彈火車
再之後西伯利亞

如果真係行 應該唔洗半年 但無興趣

樓主到屯門未呀

加油樓主

而家腳板開始有少少痛 可能係由荃灣到而家未坐過

加油樓主 而家去到邊?

應該到兆康吧

2120

加油呀ching

好快到屯門

真係10點左右

坐左5分鐘 而家再度起行

加油 20分鐘差唔多

錯手負評 sorry ching
加油G持

live
加油

加油呀
支持

唔好比佢停

叻叻 行完 好返屋企訓教喇
下次由旺角行到沙頭角

兆康沿單車路行過去屯門站好舒服

加油lm

未到屯門?

加咪行左幾多公里？

到了 2149

如果唔計食飯就11個半鐘完 計埋就13個鐘

厲害

Live咗
樓主好勁
行咗成13粒鐘
屯門站行vcity條橋可以去時代m記
條橋𠿬輕鐵站附近

岩岩收工追曬樓主就到左,好撚顛,諗住去邊到食野,洗唔洗介紹？

巴打有咩好介紹 行到就唔想食M記

你幾錢budget?

百幾內都ok

開工無耐開始睇
睇到而家收工沖左涼

咁又唔洗咁貴 ,食豆漿大王啦,我由細食到大,都近西鐵站

咁夜其實選擇唔多

我都覺 有無咩推薦先 想食串燒

NPC巴

有,係置樂,你要再行遠d,但係堅正,我搵下個名先

應該會搭輕鐵 無食嘢 隻腳無乜力了

好好食,但個老闆好on9,佢會整曬一台先會整第二台既野食,所以要等

原本諗住行荃錦公路會多少少嘢睇 點知今次路途風景極少，早知就行元荃仲正，呢次行公路，村屋路為主 ，所以如無意外都唔會再行呢條路線

今次仲攰過環港島一圈 可能係因為行得急 同埋有幾段山路 再加上熱咗好多 消耗咗好多水分 中途淨係坐低食得一次嘢 下次試埋東鐵全走 再諗下有咩好行 或者你哋如果有咩好介紹都可以叫我行吓

而家搭輕鐵去 你住咗屯門好耐？咁熟嘅

輕鐵應該去唔到,去到附近就得,係呀,3歲住到而家,應該會住到死都住屯門 無錢自己買樓

搭到去市中心…之後而家又要死死氣噉行過去

應該收左鋪怡家

佢好似寫1點先收 唔係掛…

雖然遠啲 但好行好多

巴打好波 放工見到你個post好熱血

唔洗十點就到左

無咁早,唔洗驚,行啦,有得食架啦

個邊啲鋪頭仔好多都收左 我驚你去到收左咋🤭

佢宵夜係做串燒,我之前收十一點半過到去都未收,而家就更加唔洗講

原來有串燒 sorry

樓主隔離個frd好mk

竟然見到

嗰陣我先啱啱落天橋 唔多覺

樓主重未到食野果到？原來樓主有fd 一齊行架

到咗

有1個朋友 有人一齊行開心好多 同埋行山路都安全好多

無估到噉都可以見到我 我而家有少少覺得有巴打喺我隔離食緊

係西鐵入面行？🤔

樓豬你張相個倒影⋯⋯

搵到邊張了 真係好細心

原本諗住係一個顛佬,原來有兩個 ,食得開心d,希望無介紹錯你o地啦

仲等緊個老闆 真係做完一檯先一檯 不過應該幾好食 應該係屯門人先識

啱啱食咗串雞肉 幾正 價錢又要平過我樓下 我樓下嗰間 12蚊串

係呀,平靚正,行左成日,食多d補充體力啦

行路快過我踩單車

幾錢到？

兩個人食一人一百上下應該都食到飽。。。

點會 踩單車經荃錦 好快

真係好撚平 6蚊串冬菇同翠肉瓜 仲要芝士燒 2串仲要10蚊 良心價

機鐵綫

入唔到機場

樓主住邊？點返歸？

趕緊尾班車 希望趕到 0015

好勁 甘拜下風！！
我試過屯門西鐵行返天水圍屋企 行左三粒鐘

巴打要快啲先得

巴打係置樂坐K51啦

差少少趕到前一班

巴打好ball

同樓主搭緊同一班西鐵

人行佢行咁囉

中肯

元朗個yoho 商場咪有 上黎問嘛

咁都係冇左2000卡路里

無介紹錯呢,好在你食完都仲趕得到坐西鐵走

做返個總結先 比有興趣行呢條路嘅人 雖然唔太推薦 因為風景唔多

路線篇：

0840-0846>食早餐-0935>0945
紅磡開始 食早餐可以揀喺紅磡D1出口條橋直行落橋 有幾間連鎖快餐可以食 之後經南洋中心去尖東

0945-1000
尖東去柯士甸行去廣東道再經港威

1000-1105
柯士甸去南昌比較遠 同埋有幾條路可以行 我就行咗經奧運嗰條 條路少人啲同埋平時唔會經過 可以睇多啲香港唔同嘅位 如果唔想噉行嘅 可以經地鐵行 但時間會耐少少 同埋條路多人 大約耐十幾分鐘左右

1105-1134
南昌去美孚都好簡單 基本上平路同簡單易行 無咩問題

1134-1252
美孚去荃灣西呢段路就麻煩啲 要去荔景山路之後再揀路 可以好似我噉行墳場路 係就係快嘅 但係就好臭同有壓迫感 如果想行第二條就可以經葵芳新都會 之後葵福路行過去 輕鬆好多 但會慢少少

食飯1252-1400

1400-1800
荃灣西去錦上路係最難嘅一段
路線可以學我噉 行荃錦 中途會經幾段山路 但嗰幾段山路都無景睇 都幾悶下 行咗成四個鐘 沿路有個大帽山茶水亭 不過好呃錢 所以建議帶多啲補給
第二個路線就係上元荃 簡單好多同快好多 連景都算唔差 建議行呢條

1800-1845
錦上路去元朗就經一大段村屋路 基本上無咩大問題

1845-1920
元朗去朗屏
好近 十幾分鐘就到

1920-2003
朗屏去天水圍 會耐少少 不過啲路一樣好簡單 轉幾次彎就到

2003-2120
天水圍去兆康 比想像中遠 其實啲路一直都算比之前嘅好行好多 但無奈體力消耗太大

2120-2149
兆康去屯門呢段路感覺都幾漫長 不過好彩最後都捱過去

需時13個鐘09分鐘
行步時間 11個鐘11分鐘
全程51.63公里

嗰陣喺一期搵咗十分鐘 之後發現喺二期 唔想再晒時間去搵

呢個數字等於跑咗7個鐘 算多

兩個人連180蚊唔洗就埋到單 真係無介紹錯 好撚抵屌

倒影

樓主好波!!!
本身住邊?